癲狗食評 - 很大唷焗豬扒飯

係本癲狗從來都覺得，香港既焗豬扒飯，只有大家樂係做得比較好少少，其他既餐廳無論高級又好低級又好，都係整到九唔搭八。近期好多人吹奏美心新出既“很大唷焗豬扒飯”，咁本癲狗緊係要挑下機啦，人，今晚見完特登去食:

1. 豬扒俾足一塊你，並唔係塊豬扒特別大，不過香港人出街食飯成日俾人呃到慣，所以人地俾足一塊你已經係覺得莫大恩賜。。可悲。。。

2. 茄汁冇大家樂咁咸，d菠蘿同蕃茄正常，收貨。

3. 一咬落塊豬扒，終於明白點解佢叫撚大唷豬扒飯，因為我自己都叫左聲
屌佢老母塊豬扒唔撚夠厚都算，食落死實實，硬堀堀，醃料又求鳩其，冇黎味道，個廚應該拎去人道毀滅。

4. 個炒飯先攞命，大多水份，唔夠乾身，食落好爛，睇相比較難睇到，好多都痴埋一pat

5. 成碟野唔夠熱，屌。

總結，狗都唔屌，邊撚個再係本癲狗面前吹奏MX個撚大唷焗豬既話，本癲狗就連佢老母都撚埋

屌你屎窟 明明就好撚好食

你有冇見過狗話屎係難食?

真係覺得好食既就提出論據，唔係你只會被人誤會係食開屎既狗

差過大家樂？

差大慨10倍，平心而論，大家樂10分我俾6-7分，但已經好過全香港既焗豬

大家樂專業打手

食過工廈食堂焗豬好好食 係新蒲崗

btw 好鐘意睇巴打你呢類貼地式食評

有冇得介紹下

多謝巴打支持

無食幾年 可能難食左

多謝分享，得閒試下先

最近係旺角某間餐廳lunch食焗豬 幾好食 豬扒淋身唔硬 係d飯硬左少少 5x蚊左右

買嗰時講到"很大唷"有冇覺得有啲尷尬

我同佢講E6

比幾十蚊去食屎

我都覺

豬扒鬆肉粉重要厚,加強口感
有咬口嗰d薄身會好d,唔洗咬得咁吃力

豬扒硬堀堀真係死罪

有無食過大快活焗豬?

仲有sir滑雞

新蒲崗日本城隔離果間開樂茶餐龐既焗豬都好好食
利申 同樣無食幾年

唔敢食。。因為大快活我中好多次伏

笑左

得閒試下，多謝分享

大家樂打手食屎吧

唔係打手，平心而論同分析，大家樂真係好食過佢，我起碼俾到10個point

嗱 咪話阿叔唔教精你

無睇清楚標題 以為你今次整焗豬

冇焗爐呀。。我都想

幾十蚊黎講 大家樂應該係最好

係呀，有d濕鳩成5，60蚊個都整到不知所謂

焗豬真係大家樂唯一可取既野食
每隔一年半載就會去懷緬一次
食食下已經變到45蚊

係呀，我去大家樂都淨係會食焗豬，其他果d野食全部都不知所謂

有d分店好似仲賣緊38蚊。。

豬扒薄過紙

係wo，屌佢老母

屋企樓下幾間餐廳都係好差
就算西餐廳都係

有時真係食麥記都冇咁嬲

屌你 點解可以咁短時間 出咁多篇食評

本癲狗辦事效率不嬲都高

大家樂焗豬我已經覺得一般，好難想像美心差佢十倍會係點

吉妹，所以唔食好過食

餐廳名叫億饍 好似開左無耐
同埋焗豬好似得lunch時段先有
利申：非打手 淨係食過lunch

好鐘意食焗豬
覺得大家樂焗豬屌打晒其他快餐既焗豬

多謝分享

認同

大快活焗豬食過一次 豬扒薄過紙, D汁又咸又冇料

美心我屌佢老味都唔知點撚樣煮嘅，啲肉全部都整到肉乾咁撚樣，慘過食屎

找果食評話大家樂塊扒最唔得

佢d廚都係食屎狗

毒果食撚屎

大家樂都係一間間咋喎

愉景果間d飯撈埋蛋好難食

好似轉左手啦 以前啲野好好食 學生哥個陣一星期最少食一次

大家樂焗豬仲好食過出面果d 出面成曰整到扒淋 又酸

新釗記啲焗飯好好食

大家樂好多時都係垃圾(三間都食過) 同埋試過一次係大家樂買完拎到去水吧先話要等十分鐘 到個飯黎到 仆街個飯好似人地D燴飯咁 仲要個汁好撚咸

其實出呢d食評用住不大
宜家到到都揾笨
你都識講大家樂得7分既焗豬已經係全港最好
但係都好垃圾

就算宜家知美心難食又點
咁邊到好食又抵？

認同
美心mx越做越垃圾
上次食左呢個垃圾焗飯
一路食一路屌
好撚難食 但廢事蹝左個飯
先食撚晒佢
食大快活都冇咁嬲
食屎都要揀舊好食啲咖

我真心欣賞之前銅鑼灣有間餐廳既焗豬
可惜好似業主收番 執左
仲可以叫多芝士

真係誇張到我同同事四個人
四個人都叫焗豬

個酥香排骨菜飯都幾好食。。。

美心呢個焗豬真係垃圾到爆
大？邊撚度大呀屌你老母 勁撚薄又細又難食
焗豬只食大家樂

真係好灰

等人介紹

真正既好野通常都挨唔住

係wo....非常認同

唉 好食多客做得住的話一定加租加到仆街

全世界最好食嘅焗豬飯一定係呢個
係溫哥華

望落好正

溫哥華邊度？

好鍾意睇你啲食評

我記得之前係你個post吹奏過一次mx嘅焗雞扒飯好食
可能我食開狗糧 但我覺得真係ok

巴打食邊間分店?

豬扒唔同雞扒既，雞扒正常好難整到入唔到口

上環
不過你嘅食評基本上都講中晒
由其是個飯底真係幾濕下

但老實講大家樂嘅都係要睇分店質素
有啲分店嘅焗飯仲難食過mx/ 大快活
所以我先覺得mx果個算係咁

焗肉醬意粉都ok呀

成日賣撚晒

價錢抵屌 味道ok
但係成日焗到痴底

雞扒夠嫩但都係醃得唔入味

同埋要睇好唔好彩

柯打嗰陣要講埋「很大唷」

Btw 美心mx整體黎講都幾低質

係好正，記憶中廿年前仲大碟，但而家都唔細
焗豬我覺得有兩隻玩法，一係厚切但要靚肉，一係薄切但要la到好淋同炸到好脆。呢個焗豬係後者，仲要兩大快炸到又金黃又脆。個汁亦都係重點，呢個汁佢有番茄味得嚟又好甜，加埋d芝士係boiler焗一焗真係襯絕。仲要咁q大碟年餐湯連飲品都係$10cad即係$60hkd。起碼食兩餐

奧斯卡，知唔知係邊？
要食就快，佢出面棟咗個牌話Rezone，間野唔知仲做多幾耐

好似話業主收番黎收建
不過又聽聞好似係九龍開番
我同同事八下先

希望開得番, 我都想試下

點解香港冇咁高質既野

38蚊後已冇食

有d分店好似仲有38蚊。。

美心算進步好大了
細細個食美心焗豬 屌佢老母落西芥 冇菠蘿食到喊

食到喊

老老柒柒，茶餐真係移咗民之後先識欣賞
但係好多時返嚟香港食茶餐往往都會失望
十多年前係旺角同老銅嘅茶餐廳分别食過星洲炒米同干炒牛河
頂，炒到成個碟底都係濕嘅 成攤水係隻碟到
係溫哥華求其搵間都唔會咁

食焗飯唔夠熱係好嘔心的事

椰林閣焗豬
利申 食開屯門華都個間

宜家d茶記9成都係垃圾，又貴又難食，d廚都係垃圾，黎自己炒好撚過佢，正一食屎狗。。。。

冇錯

仲有椰林閣?

九龍城羊鞍>大家樂

新假期評7間連鎖快餐茶記 焗豬扒飯

大快活最高分

宜家d茶記9成都係垃圾，又貴又難食，d廚都係垃圾，黎自己炒好撚過佢，正一食屎狗。。。。[/quote民就唔好返來阻住]哂啦
有錢佬移左

測魚涌間mx豬好正wo.
飯夠乾

你幾時介紹車仔麵？而家返到嚟都搵唔到間好食
以前食開果d執晒

應該哩兩日會有

咁講好似好老土，但有冇心去煮真係食得出
但往往有心去煮果d通常都做唔住

其實好撚可悲

狗屎垃圾就一堆人鳩衝，真正既好野又冇人識欣賞，一係就因為太好生意，俾人加租加到做唔住。。

係。。。

一間間架姐.... 大家樂有時都好撚難食

係。。所以我10分俾得6至7分。。

岩呀 我食開老銅個間咪執左
聽同事講搬左去旺角
聽日放假 行街經過就試下
再報告

好呀，等你報告

而家美心都有人吹奏
樓主小心

李紫昕姐姐
近排有咩新歌

MX 好 q 難食

美心難食是常識吧 根本唔洗試

以為佢會進步，點知爛泥扶唔上柄。。。

琴晚食完美心外賣焗豬⋯⋯我覺得ok喎⋯⋯

其實我覺得每一間，每一日食到既質素都唔同

旺角有間唔錯 係個茄汁偏酸 但整體幾好
我驚開名比新假期狗知左就仆街

新假期啱啱出左焗豬排名
1.大快活
2. 百份百
3.大家樂
4.翠華
5.美心
6.新森林
7.佳記

荃灣樓下冰室焗豬好食

新假期狗正仆街

Brother, you are so lucky..

得閒試下。。

好彩我個間唔係入面
翠華其實可以接受

大快活排到第一

大快活係咪係新假期落重廣告呀
利申 冇得睇新假期

可能我食開屎

千萬唔好俾新假期見到

唔係太識好似癲狗哥打食評
但真心飯粒乾身 味道夠 豬扒肉質唔硬
重點係芝士
唔好話我港女好冇 我唔食紫薯唔食海膽唔綠茶

多謝分享，其實你已經好精簡咁將食後感寫左出黎

有冇tips間野近邊?

依家大家樂個焗豬好食？ 加啲一patpat既芝士落去，塊豬排又唔淋又薄
以前好似仲有兩塊豬排個陣，啲豬排剩係用匙舀都可以當刀用，依家個焗豬邊度好食？

一樣，大家樂晚飯只會食焗豬

我不嬲用匙切